新任西甲武夫

當之無愧

屌你老母馬德里政府又逼害我哋巴塞

疤狗偷偷留下負皮

估佢唔到

比比收左火啦

呢兩年姐，仲要比比係df，尼馬

比比勸交

131張

插水得多攞返來

比比家家勸交多過打交

仲要一個打前，一個打後衛

前鋒拎牌多=武夫
個名叫james係弱智d

笠水狗屁馬.gif

你老母智障生你出你個腦殘

想知幾多張黃係插水

路路

屌鳩球證應該佔七成